「估國家」6歲女童商場里被鯊魚咬到手

近日，網曝貴州貴陽一6歲女童在某商場鯊魚池邊，被鯊魚咬手。商場方稱，女童將手碰了水面，目前正在處理此事，女童母親則稱，孩子並沒有碰水，5根手指均有受傷。

我以為杜拜，屌⋯⋯搣飛

無碰水姐係唔關鯊魚事啦

好撚慘d鯊魚

條鯊魚可以上陸地攻擊女童，一定係！

點解無斷手

條片重點係強國人有事一定講大話製造對自己有利的理據先

商場可以有鯊魚

鯊魚好慘

杜拜油王屋企養老虎都得啦

標題有個里（裡）字就知係贏國啦

…等候人道毀滅。殺啊！殺到爛臭…

女童無掂水，但隻手被咬
隻鯊魚梗係識行上陸地喇

無掂水但俾鯊魚咬 個老母講個下唔笑好嘢

多得阿媽依句
更加肯定個女有伸隻手落水

可能係外國華文傳媒

啲鯊魚真定假？

有鯊魚個水池都咁易比人掂?